點睇jdailytv成日偷人片加自己logo?

仲衰過100毛

偷人片係唔啱
但啲J圖好高汁

當年啲J圖咪又係高登搵